亂踢的波 省中面了 迪拉一聲鳩叫

屌你C朗射我
對面嚇窒呆掉

屌你邊個射我，球證嚇壞呆掉

橙

是我雞姦 走數瞞騙
皇狗 不幫拖了
起個朵似玩笑 歷史最佳球王
這次牙朗大概不妙了

爆了？

手球啦 dllm

樓主隻狗呢

Crying in the party ?

開頭睇以為皇馬舊圖，原來係祖記

做乜反朗?